中國U20踢德國丁組 當地每隊可獲13萬元仍擬罷踢 籲「勿將聯賽變馬戲團」

為備戰2020年東京奧運，中國足協已和德國足協達成共識，國足U20代表隊下季將參戰德國第4級別的西南地區聯賽。雖然每隊對手將獲1.5萬歐元（13萬港元），但有該聯賽的參賽球隊就大表反對，直指把聯賽變成「馬戲團」。

按中、德兩國足協的協議，下季德國西南地區聯賽將有19支當地球隊及國足U20，雖然後者成績將不計算聯賽積分，而且中國足協會向其他球隊各支付1.5萬歐元，但仍有球隊大力抨擊此計劃。奧伯豪森（Oberhausen）主席Hajo Sommers表示：「這把聯賽變成馬戲團，這樣拜仁慕尼黑就可向中國賣更多球衣吧。」

紅白埃森（Rot-Wiess Essen）主席Michael Welling亦稱：「在這個聯賽，絕對有比協助中國青年球員更重要的事。」至於曼海娒（SV Waldhof Mannheim）則在facebook發表聲明，指球會已有共識拒絕與國足U20對賽，寧可另外進行兩場友賽。

支那真係以為自己大撚哂??

支那生番企開啲喇屌你老母

好撚柒上面張相

支那人真係好樣衰

拜仁中槍
btw，支那狗食屎啦